買保險問題

如果公司已經有幫你買醫保，有幫多唔多人會自己再買多份醫療保險？

留名睇保險狗入嚟9up

有d公司賠盡就2-3萬 你覺得夠用就得

朋友老公做中電，無另外買，結果無錢醫

其實保險係一場賭博

淨係靠公司個份肯定唔夠，自己有買保障會大d，同埋如果轉工期間出事就大件事

睇你自己覺得夠唔夠姐
你覺得唔夠可以買多份top-up

咁要睇下你公司果份包咩啦真無

無論買保險之前，必須要揾到一個誠實可靠嘅保險狗先，否則實會比人昆，不過要係保險狗群揾個有誠信嘅人，仲難過喺老蘭揾處女

如何搵誠信可靠既保險佬

要,買多份standard既. 因為group medical既保額低,通常claim唔足.
加多份自己既就可以claim完公司既再claim自己既,咁樣就出院十幾萬都claim都哂.
想知詳情可以tg我: